Paper Stone 都係賤種美心集團

近期力作還有Paper Stone Bakery，以傳統手工加上嚴選優質食材，炮制出融彙亞洲風味的歐陸面包。

Cova都係 咪撚食啊

其實改晒名

ifc 9成食肆都係美心開

其實本身唔知佢係美心
但見到佢自己圍哂D板

葵涌個間好多人買
推到大家醒目

推

Push

pp

亞洲風味的歐陸面包

裝修要好多人力

佢個焦糖脆棒好撚好食

利申 知道佢係美心無再食

之前好撚鍾意食
而家不了